德國國家隊主教練路維宣布，不再徵召曉姆斯、謝路美保定和湯馬士梅拿。

【#體嘢突發】

終於清垃圾

阿根廷幾時不再徵召美斯、希古恩和阿古路？

球王美沙接班

好無禮貌咁對D功勛球員

Hummels仲用得喎

拜狗

贏到世界盃之後比人掃地出門
點都好過reus咁樣。。

唔揀咪唔揀點解要公告天下

有無話點解
咁突然

拜仁將不再徵召路維作國家隊教練

後備都冇
似私怨多
出局果陣可能嘈過來

ozil 又嬴

教練路維都未清

梅拿本來最有機會挑戰高老師16球紀錄，但係上年成隊都唔生性，而家徹底斷埋個希望

保定梅拿收皮唔令人意外
曉姆斯係後防最有領導能力兼且包位最好，連後備都無？

屌你呀

咁應該清埋回傳王卻奧斯啦

佢自己好大責任啦屌走位都無埋
本身已經無過人無speed無身位

自己都踢到屎咁樣
唯一一招靈光一閃+波追人都無埋

咁紐亞同達史特根點處理先？鼻屎佬

完全係廢人

無hummels踢條撚？
唔係諗住用sule魯迪加下化

利物浦又輸

回哂塘啦

魯迪加踢車狗好撚勁
但踢國家隊就好撚廢

Dllm 路維點諗野
上年世盃唔用sane已經奇撚怪 宜家連hummels都清埋 想點？

【體育】德國國家隊教練路維接受訪問時，指將不會再召湯馬士梅拿、曉姆斯及謝路美保定入隊。

日前德國國家隊教練路維（Joachim Lowe）接受《圖片報》時，指不會再重召湯馬士梅拿、曉姆斯及謝路美保定這3名2014年世界盃冠軍成員出戰國際賽。

路維說：「他們為德國和國家隊貢獻了無數年頭，我感謝梅拿、曉姆斯及保定的付出才得到非凡和獨特的歲月。」路維又指「2019年將會是德國國家隊的重新開始」：「對我個人很重要的是要向拜仁的球員和高層解釋我的想法和計劃。」

「他們都是世界級的球員，他們站在球會最前線並是成功的保證。然而在國家隊中，為未來設定方向是非常重要。我們希望給團隊一個新面孔，我相信這是正確的一步。在獲得2020年歐國盃決賽周的那一年，我們發出了一個明確的信息，年輕的國家隊球員將擁有他們充分發展的空間，你現在必須承擔責任。」

佢應該係想比reus做大佬

唔揀都要專登公佈咁串

點會呀鼻屎佬咁鍾意用拜仁球員

Rudiger同Sule接班

Reus做大佬唔撚傷先算啦
不過唔傷仲大獲，件黑氣石黑到今季德甲都隨時攞唔到
佢做大佬分分鐘德國又多次分組賽出局

利申：迷Reus

分分鐘性感過當年大梅+細梅嗰條後防

其實清路維一個就夠

最衰都係ozil同哥狗

保定快d話自己被路維種族歧視
包保你入得返國家隊

佢兩個個人能力強，係要趁呢一年培養下默契

Höwedes 仲有冇召佢 仲有Jonathan Tah好似okay

點入
俄超

Höwedes連俄超都踢唔掂就收皮啦

前04一哥搞成咁

路維你收埋皮就真係德國隊嘅新開始喇

泰迪斯高

根本鼻屎佬自己最廢反而有得留低

Tedesco今季玩完

將個壓力推比球員

一日都係臭燒

關佢咩事

超垃圾

臭燒醒呀
唔駛比佢公告唔解

路維收皮 高普過檔咪撚理理利狗啦

梅毒一心諗住挑戰高老師record
家陣做咗條廢中替死鬼

最應該走就卻奧斯同路維

擺明比壓力拜仁 唔會再焗用佢個套黎打
之前先講過哥狗去拜仁教控傳 搞到德國國家隊班拜狗又要玩 冇曬機動性
依家終於清班老屎忽 確立返德意志戰車機動打法

Hummels 都唔用 唔係掛

保定呢條友得10年世界盃交到貨
之後柒到依家

似上年出局之後內鬥過
而家順勢清人

世界盃期間某崇泡港女

下段呢段係墨西哥1:0爆冷贏德國 條女係蘋果度發表既偉論
可惜舊po d 圖死晒

忍唔住喊左出黎 ☹️
墨西哥超級無敵討厭 😡
次次德國想射都阻住晒 😡
my Thomas muller 已經盡晒力 😭
但可惜佢有豬1般的隊友 😡

終於俾新一代上位
一早應該要換新一代，新一代班人絕對唔係差
希望德國未來幾年可以搞返好隊波

清走bayern幫，用下其他新仔（havertz)，慢慢重建

用tah拍sule？

甘美治、哥列斯卡、基拿比、蘇利咪又係踢拜仁，尤其係甘美治，好大機會係未來德國隊長
havertz又隨時可能俾拜仁買埋，點會清得走拜仁幫呀

大家其實有無睇波？
Hummels 廢撚到咁仲點用佢呀，速度 回身慢，又成日發夢，最多好過保定少少
3條友一早跌晒watt，就算返到聯賽都唔見有起色
唔通England 18wc 唔算joe Hart 又係唔尊重或者內鬥咩

第一個應該躝既就係鼻屎

咪玩啦巴打，10年保定咪又係踢得差
反而14年佢就真係踢得好好

Hummels今季唔算踢得差，最重要係佢嘅leadership係德國其他中堅無
Sule係未來德國主力中堅，但問題係佢一直需要一個人幫佢提場
賀芬咸有Vogt負責做leader，至於有睇今季拜仁都知，Sule係Hummels帶住先踢得穩陣好多，反而佢拍保定嗰幾場係出晒事
同埋Hummels點廢都未至於廢到連後備都唔值得入掛，德國中堅又唔係真係多一線中堅

另外，要佢地三個淡出係大家共識嚟，不過用咁嘅方式，係的確有欠尊重

接班個問題好明顯係出喺路維自己身上啦
當初基迪拉咪又係佢死攬選去踢世界盃

首回合作客利記三叉戟守到0-0 喎
保定就無架喇 等賣走
但hummels專心比賽仍然有一席之地

岩呀，話就話換血，但成條後防都咁撚後生，留一個老將都不為過，但係唔戇鳩唔係鼻屎佬啦

我諗世界盃佢唔太敢用班新人，都明白始終大賽
見世界盃衰到咁咪決定一次過換班底
我諗遲啲點都會搞返場紀念賽俾佢哋既

不過換代之餘其實路維都可以收收皮走

hummels最大問題係踢得慢，要佢打high line防守咪會仆街囉
反而主守要佢負責包波捕位，呢樣佢先係強項

都係時間起用新人喇
唔通好似GK咁用死一世紐亞咩 咁多新人
唔公告天下 一陣又比人話做乜唔召佢入國家隊

仲有樓上 唔該比返啲尊重Reus
冇佢 18德國三場世盃連唯一個場都贏唔到
冇運唔係比你拎黎恥笑

防守最大問題一定係卻奧斯
鼻屎佬唔選防中唔選can得基迪拉goretzka kimmich rudy做替工
中場唔夠硬淨又要後防兩老上去幫手執屎咁就死得啦

問題佢信嗰班契仔接唔到棒呢
佢寵信嘅Hector、Drzxler、Werner幾件都踢得唔好
Havertz、Brandt、ter stegen又唔重用，哥列斯卡、Uth又唔識用
Ginter唔用反而用Kehrer
唯一我贊成就係重用魯迪加，今季佢喺車路士踢得好好，係唔知點解一踢國家隊就好騰雞，希望踢多啲比賽會令佢變得淡定

我上半季睇過一兩場，佢競技狀態跌得好快，成日唔集中，我記得有球去到佢身邊都仲發緊夢，唔記得撻Q定直程漏咗，比人入埋
老實講low 應該都係打high line，你hummels + boateng wc輸到咁好難再比信心 (當然教練都要負啲責任)
Leadership 分面hummels 都應該唔算標青，最多話有經驗啫

嗰場猁把握很好啲一早入咗波啦
同埋前面嗰3個呢排嗰態差到

聽聞拉丁人碌鳩好撚大
唔知條女見到Mexican又會唔會話so shit mexico

Rudiger
Timo 真係廢到仆街
反而左閘有咩人選？hector最盡都係1線尾

phillipp max
plattenhardt
schulz

我諗你講嗰球應該係對多蒙特嗰場？嗰場佢發燒喎，有失誤都唔怪得佢
我認同你講「佢競技狀態跌得好快」，只係我覺得佢防守意識係近10年嚟德國中堅之中最好嗰個，雖然身體機能差咗，但睇多d佢嘅波就知佢防守技巧上面唔算有大退步

Leadership方面，hummels 點會唔標青呀佢當年踢多蒙特已經係後防領袖啦
另外你再睇下保定、Sule、魯迪加、Tah、基拿、Ginter呢幾件，有邊個會lead到後防
保定同Sule今季喺拜仁已經完美示範咗兩條友各踢各嘅後果會係點

同埋對墨西哥嗰場hummels + boateng比人輪，好明顯係路維責任多過佢兩個啦，條中場0防守呀，佢兩個唔仆街先出奇
雖然我都贊成佢地要退，都hummels真係唔會衰到後備席都不如

schulz係最正路之選
另外兩個今季都打得唔好

Brandt 世界盃打得幾搶眼
值得多啲機會啦
達史迪根fit足成季最後又唔用

今季仲有Halstenberg
但係佢地年年個陣容都唔同，個個都係得一季貨仔

brandt可能冇位打，右翼gnarby
中場無理由goretzka havertz brandt

其實點解個個都要叫路維走 佢帶過德甲拎世界盃 又用班新人拎埋歐國盃
正值換血期 可能係打得唔好 但有必要即刻叫佢走?咁都李城第二季即刻炒左 雲里亞里有咩分別?

唔係對多蒙特，好似係啲中游嚟
嗰場輸3，4球到

我認同wc球練要負最大負任，但好多波直接由後場踢上去，我認為防守球員喺企位方面應係要做得好好多

世界盃班人佢自己揀
老臣子狀態唔得既死攪
新人唔啱打傳控又唔改照塞落去
輸到咁撚肉酸唔洗負責？

如果要一次過換，倒不如再大膽少少，連卻奧斯都唔要
用Kim+哥列斯卡做中場，進攻中場用Reus

Ter stegen
Ginter Sule Rudiger Schulz
Kimmich Goretzka
Gnabry Reus Sane
Stindl（其實我最想係Kruse，可惜佢已經再無得踢國家隊）

另外再用多啲Havertz、Brandt、Volland、Uth、Demirbay、Halstenberg、Tah、Neuhaus
Kroos、Rudy、Kehrer、Draxler、Werner、Gotze做後備
等埋大蛋、富高洛、Stark成才，咁就最理想

防守固然有問題但係點穿窿法前面都有能力入得返
點解會入唔到波？問路維

咁可能係德素多夫嗰場？
不過我認同hummels 真係已經唔再穩陣，但我煩少少再重申一次，我認為佢係值得一席後備

Can呢

完咗世盃話有大改革，跟住歐國聯出局
想求Ozil重返國家隊，點知Ozil電話都唔聽無咗10號位人選，但又唔敢扶正Brandt
用紐亞唔用達史迪根俾人屌，跟手將個波推畀高普基，自己咩責任都唔負

其實仲有啲我都未數，因為真係數唔晒
Can、Arnold、Selke、賀巴拿嗰班
最可惜係大賓，明明打咩位都打得幾好，偏偏因為唔係路維契仔所以無得入選

想知拜仁主席出聲未

有冇ozil唔聽電話既新聞想睇

陳仔

保定根本廢物
一到緊張關頭就派膠

兩球中柱

陳仔踢返出道個左閘都可以一頂嘅

Davie Selke

而家德國啲人腳好似冇之前咁完整 我唔係講緊啲人唔勁而係有啲位缺人 中後場硬係好似爭啲咁 反而前面利華三寶其實都得但係又好似有人高班過佢地

認真 無女都勁過佢

仲有米杜特都ok左後好多人選 右後差好遠

其實一隊波要改革最需要換既係領隊，路維都教左三次世界杯，應該換下人

係咪裝左屎入腦
點解要公開點名

對我個人很重要的是要向拜仁的球員和高層解釋我的想法和計劃。
如國家隊以後排除所有非拜仁球員

梅拿個垃圾想破記錄

鼻屎佬真係衰

條撚樣搞到reus既世盃

卻奧斯都一定要清，拖慢晒隊波

黎緊中堅位應該都係呢4個？
Sule
Rudiger
Kehrer
Ginter

俾路維放棄既球員唔會有機會回歸
你睇下梅斯達菲, 葛斯, 基迪拉

Tah?

max kruse
schmelzer
...

Lars bender

另外死攬Hector唔知做乜鳩
佢踢德乙keep唔keep到都成疑問, 德甲冇好左閘咩?

係喎世界盃嗰陣佢存傳咗幾多球比對面

出局功臣

係囉
佢自己唔肯轉會
唔代表要奉旨簡佢 又唔係勁

拜仁買Werner Havertz 重組拜仁幫

鼻屎佬有本事唔好用拜仁球員呀

Neuer Kimmch Goretzka Gnabry Sule

知道會有咁嘅一日 行先一步

好有宮鬥feel

再上屆如果唔係希古恩on9佢做埋千古罪人
就係佢回傳送單刀

公開講真係好弱智，斷自己後路

鼻屎佬真係好撚小器。

你唔用一回事，使撚高調宣布咩？除非你話係紀律原因就應該高調宣佈姐。

梅拿三十都未到，你唔比佢過兩年操翻起嘅？咁到時你用唔用好？

我到而家都覺得話因爲換血而唔再用咁d高齡球員係on9的，有d球員私生活好檢點，三十五歲都keep得個狀態好過廿零歲嘅，唔通因為年紀大就唔用咩。一年咁多友賽，每次比賽可以選廿幾個人入隊，你有心試新人嘅，根本就一定有空間試新人，邊使講到咁死你因爲要換血而對某d球員永不錄用，咁樣對d有心拼搏嘅球員好唔公平。就算話話舊球員有老屎忽文化，佢要扮大佬，你咪直情唔選佢囉，除非個球員有紀律問題，公開話某d球員永不錄用真係好智障。

又想拉拜仁落水?

果陣時好多人因為用佢唔用辛尼係度嘈

我仲係度

德乙無話唔得既
布林美咪一樣落過德乙
不過hector係佢契仔就梗架喇

鼻屎之後應該會咁出
紐亞
Kim 迪加 sule Hector
Gnarby 哥利g卡 kroos reus sane
Werner

睇落都唔多掂

棄用埋kroos同舉手王啦

Reus唔傷先算

保定鳩足咁多年都有正選踢真心痴線

仲紐亞
比達子上位啦

18年出局都唔炒都唔知等約時

笑死 佢教練個位都唔知坐得幾耐啦

世人剩係會睇結果

講真
教兩屆已經極限